{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 도로시"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数21室で構成されており、近くには6号線広興倉駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅が位置しています。 お客様のために案内支援言語として韓国語が提供されており、2018年8月22日にグランドオープンしました。 また、使い捨て用品やレニューの提供も無償で行われ、必要に応じてヘアアイロンもフロントでレンタルできます。 ただし、身分証明書を持参していない場合は入室できず、これに対する問題が発生した場合はお客様の責に帰すべき理由として扱われます。 宿泊施設は手頃な価格で最善を尽くしてご案内し、ぜひ利用してください。 訪問者のレビューを見ますと、施設は多少古いですが、部屋とトイレは清潔で、部屋の中に大きなテレビが置かれていてコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。 また、ネットフリックスの視聴が可能で雰囲気も良く、社長の親切な応対にも満足しました。 しかし、いくつかのレビューでは、トイレの匂いやエレベーター不足で不便を感じる意見もあります。 また他のレビューでは、小さなゴキブリやトイレの匂いが不快でしたが、飼い主の方の親切な対応ときれいな設備でコストパフォーマンスが良いという意見もありました。 ただし、フロントスタッフの一人の対処に不満を感じた人もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数21室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには6号線広興倉駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "宿泊施設は2018年8月22日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "どの言語が案内支援言語として提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語として韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品やレニューの提供はありますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品やレニューの提供は無償で行われています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてヘアアイロンもフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合は入室できません。これに対する問題が発生した場合はお客様の責に帰すべき理由とされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は手頃な価格で最善を尽くしてご案内しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋やトイレの状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ますと、部屋とトイレは清潔で、部屋の中に大きなテレビが置かれていてコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "レビューでは、ネットフリックスの視聴が可能で雰囲気も良く、社長の親切な応対にも満足しましたという意見があります。"
        },
        {
            "question": "トイレの匂いやエレベーター不足についての意見はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、トイレの匂いやエレベーター不足で不便を感じる意見もあります。"
        },
        {
            "question": "小さなゴキブリやトイレの匂いについての意見はありますか？",
            "answer": "他のレビューでは、小さなゴキブリやトイレの匂いが不快でしたが、飼い主の方の親切な対応ときれいな設備でコストパフォーマンスが良いという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフの対応に不満の意見はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、フロントスタッフの一人の対処に不満を感じた人もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 628
    }
}